[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6090)

hi

羊巴回歸開post 公道

乜撚野998之後冇人秒回

有冇人可以教我點搶。。。好撚暈

禁金人！！

逆轉！！

場西波唔會1比1完場掛

玩上腦

玩緊

咪雷人

屎史浩有冇梅屎達飛

德盃又細波

hi 星期六有無人同我玩poker

好似冇

$1 $2 ok?

Ok 正有此意

邊度玩

比盃客隊半場比多粒 食個完格＋半客

1:2

中

多啦A夢屋企

我

Lm

守夜兄弟人呢

會唔會下個post再貼過

RB！！！！

蘇超齊勝

快手整多兩粒

點睇

勁中

禾堡半大24

黑單

鏝重注？

你個名

巴黎無屁馬例閪

買咩

羊羊贏 中間蛇 茜克都係到

有仲閪

李城都買？

昂熱

般尼同富咸轉盤未

出水未

咁唔要重有冇問題

上場淨係入到兩粒12碼

個爐出10輸10 戒左出爐了

燈神再現

有咩問題想知

戒賭啦不如

04差啲入

曼0:2 0:3
過
PSG2:1 3:1 4:1

肥年ready

禾夫幾角

咁多手足回歸

你老母臭閪禾夫斯又hea打食屎德國狗隊

你幾時退岀？

Lockdown完先算

RB準備2:0

原來是你
盃就唔買啦撚左咁多輪

過緊關叫下

德盃上盤快

哇屌04差啲又偷到

G大師

04fg

04 踢得幾好

Lee c???

波琴

你老母廢物打04都入唔到學乜撚野人踢波跳樓跛腳坐輪椅啦

Black c

重口g

今晚上盤夜 有冇手足跟

羊巴開Po

G大邊頭近你？
準備6月過黎搵你 幫手足出口氣

鏝客其他

黑絲有咩問題

牠仲有其他更重口嘅

叫掂沃夫條on9仔先啦打04打到0:9咁

04瘋狂打禁屌

我都買左

個個要富咸都唔要李城咩事

叫乜撚野禾夫斯堡叫食屎堡啦

昂熱平手盤再走盤/輸就唔撚再買平手盤

無華dee

信自己喇 到時又揼春袋

前列c

上場打列狗買撚咗佢

屌你老木04返去護級啦爭乜德盃

牠鍾意人牛交

富甜太垃圾 李c

04㩒屌嘅唔只係食屎堡仲有佢地老母

對咗好似讓得太少

Diu9u 想嘔

上次買左佢對家但串埋阿特隊撚屌
今日兩隊又一齊出場

比條生路啦

佢屈我 你要幫我平反

牠好變態 g大師個名唔係流的

曼城大硬？

躝啦變態佬

返黎告你誹謗 算

禾夫c堡食屎未？

發現會員 習近平天下都幾燈

富咸
蒙玻

驚你帶隻牛返黎撞我多啲

0:2 0:3
等收錢了

鏝 10.5 11.5b 掃

今日搶口到

0:1

鏝1-0feel到1-0完場

哇咁撚快入 我屌

咁快入。。。

問你食咩意粉又唔理

曼快撚到

咁快1:0

鏝城秒入

皇者鏝10

蘇超 馬瑟韋爾

邊個入

鏝咁快手

0:2 點頂

又秒爆

咁快入通常5:0

耶穌

肉醬意粉

皇者曼

說好的99%半大呢

真
0:2 0:3點頂

hi野了

叫都唔使叫

曼等5.5b先入

口水飛

即場落到8.5

有冇咁黑

蒙彼 昂熱揀咗昂狗

曼客其他13倍 即跌到6.8倍

屌最憎食

禾夫斯堡垃圾狗糧隊

禾夫斯堡我真係屌撚柒你

曼 上半 下半各一粒

RB半大快手

禾夫做緊乜？屌你

半大24 講定都得

唔好屌佢老母 佢老母係公廁周圍比人屌

盃賽好心玩少d
琴日我無留意都伏左

少啲唔係錢

RB唔入俾波琴入

咪搞事啦

freestyle巴教落
70分鐘買04入波

12m

狼12m

我城？

鏝踢落真係唔同
食撚硬你咁
隊隊都無得踢咁

1:0

missed 但補中

補中

禾

爛屎-5 c

禾入多球啦

入佢老母臭閪懷孕咁啦

嗌半大搞咩事

笑死 12m都miss 差啲要屌老母

中 我了

要RB入晒

說好的羅斯99%半大呢？

RB快手

1%都中

12m miss

Rb半大24

……？

竟然全上盤？

蒙比有冇廢啲

RB狼鏝快穿盤

RB半大24

昂熱個場我無乜概念 覺得5050

般尼私家雞

屌你老母屎浩克咁都唔入

李城？

鏝會唔會又1球到尾

rb 12m

RB 12m

Rb 12m

曼城又睇盤踢？

佢行順咗套無鋒陣 依家無阿古都唔驚

Rb2:0

德國12M盃

Rb好野

rb 絕殺
咸美

rb奇蹟

耶蘇都算無鋒？

半大cashed

同埋執好返後防都爭好遠

禾夫快手穿

12m盃

咸美頓+1

揀左禾堡半大

絕殺半大

李城老母又要屌？

奇蹟半大

我b勁到。。。

2場波，緊係揀無即場

已入

富咸

李c

李斯！

李城

可以收返條J先

邊個b

Rb

凍親

有買？

李城呢隊垃圾要唔買先正氣 屌你老母

未得 屌撚曼城老母先 一粒玩鳩我？

今日咁益上盤？

你媽b

請問曼城做緊咩

伊恩拿祖條廢柴都有波入。。。

習大買左咩 好似同你同哂路

bbq

猜緊波

傳到腳痛

Cashed先再講 我過關

李城gel

又想燈9人

拖肥fg 買完訓

李c再比人反杯我屌爆佢老母

伊恩拿祖條廢柴竟然入波

襯no goal 仲有十倍補少少廢事鏝一粒撚狗

曼城老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「曼城老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開曼城老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........曼城老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係讓人球半兩首球，點知半場得一球？，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」曼城老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時曼城老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

曼0:2 似了

今日贏咗馬

5分鐘爆

富含唔識入波

勁喎

唔該哂提左我

李城1:1

又買左李城？

咦你好少讚人，謝了

支那手機

曼城食屎11人？

哇

係讚親都唔方好野

account

這不是重點

邊個㗎個ac

Apple都係大陸整

欣賞你幾老實

臭閪鏝又搞乜撚野 屌你老木光頭佬

半大有未 場場都一球賭閪

我用MIA made in America

鏝半大ok!?

蘇超狗

3分已袋，1球到尾

我用大哥大

2球ok？

馬2-0

係咪張國榮整？

哥迪奧拿乜撚野戰術大師

咸2:0得唔得

馬瑟韋爾無買就半大左

咸美狗未半大

李城半大未

9倍no goal

恭喜贏馬戒賭

一場半大都冇

唔係 係可以當風筒用個個

般尼盤點頂

羅斯郡廢到

場場細都買大

廢都唔入

李城半大打比我 訓先

Goal!!!!!

你嗰邊咁早訓乜撚

又fake

買左細波 比你嚇死

530起左身到依家 攰撚到

嘩富林黨勁到

富臨

唔入比人入啦

般尼ng點睇

最後得曼撚狗我實祝佢老母含一世撚

快買

感覺富咸2ng

我無買
ok

唔入有咩用
對軌果場打少個都屌打軌 咪又係輸

禾堡快入

曼半大

goalllll

bomb

鏝！！！！

爆

Boom

Goal！！！！

秒針

。。。。。

100蚊姐 冇事既

大家唔洗多謝我

劉舜文好肉緊 訓身買左下盤？
雖然佢係04球迷

鏝 刷角 仆街

李斯！！！！

有場lookman chip射我買左

根度簡今年咁勁既 唔係入波就助攻

原來係禾夫屎堡先係撚狗

boom

屌你老母李斯今場咁撚勁

12m個球？

Fake

鏝入就唔炸 李城入就炸

唔好再買
我個0:2 0:3 比你搞死

你今日秒第幾場

RB狼鏝穿盤快

半大半大

炸完對家OK?

系

李城半大 送一隻牛

般尼降班未

你

夭夫屎狗想點呀 入未呀

投井見字食屎

係時候改名

上面條飛半大 全部都開唔出

羅斯郡快入
咸美頓班廢柴唔識入波架

炸完富臨快手入啦

世紀假球 條傻閪

法甲靜撚到

Ok

唔信依啲

割愛

唔好再買曼果場了
求下你

唔入等幾時

鏝細波

0:2 0:3 點頂

安心死去吧

點解個個買0-2/0-3

下半無波入

食緊

想補4:0

你試下買兩邊NG

入咗你比牛屌

直抽呀 又害人筆錢

蘇超半大未

對牠黎講係獎勵黎

好似曼城成日炒鳩搬泥

咸美狗真係廢撚到仆街

鏝RB禾夫快穿

屌極都唔撚穿

99%半大仲要蘇超 格流咩

中服.png

禾堡快撚d穿

李城半大

李斯又入

我城

04入未

牛goal

goallll

我隻牛呢？

原來撚狗嘅係蘇超同夭夫

英超又全大？

禾堡比狗屌
快穿

乜撚野下一波

李城真係派錢

孖寶有富臨 咁正路

英超又半大

富咸真係食撚屎

日日減2k 訓覺算

Rb禾夫快手穿

尻買半大冇窮人

一買就0比0

法甲半大買邊場都輸

下一波

買左富撚度下場算撚數

不要再說了

屌O4下半埸一角都冇

快啦

狼堡穿盤啦

你睇落似支那人

D大陸用字屌你老母

頭支

想行開下 忘記呢個世界

球門球

都打咁長唔爭在啦 下一波

RB3-0

rb3：0

rb穿！

狼堡

狼堡爭氣啦屌

RB~

李城個盤臨尾賠率幾多

曼No Goal

1.77

1.73

原來回左dd

臨尾跌番落1.73?

狼比多球未

山度士大波波

狼可以考慮下失波

04 唔係好撚廢架咩

禾堡穿盤一世球迷

收嗲啦大陸仔

奧斯坦德

有冚家剷話李城無華迪唔好買

未見過好似04咁穩既半格

狼堡求你了

佢地場場都咁講

終於對 爽

愛華頓買左個人？

甘狗

😒

借

借左緊要還 咪比錢中介

場場都上盤 馬會唔駛做啦
04gel得

馬會慈善機構

霉斯
憤怒入波未

RB 40

霉斯goallll

禾10.5s gel得未

分球比狼堡啦

04 咁都可以miss

goal!

又唔見你分d錢比我？

一叫就入

仲要加密 傻閪

昂狗入未？

狼堡 屌 又jump

Wolf入味

禾狗冰角好爽

狼堡穿10 1 100

Gel得
場波完左
1:0 8c ft

屌又係你

lm

狼狗買左就唔入
鏝 RB 就係咁入

爽死

又冇人派 剩返3毫子

比利亞雷亞爾入球沒

收嗲啦

單刀都唔入

屌你老母甘狗

1

屎波寧 咁都唔入

平半上盤死哂
傻閪先買

禾繼續冰

晚安了

好撚暈 再賭巴甲我係狗

李城係下盤？

又燈鳩我利

唔賭已經係

我真係就訓 唔睇波了 聽日反工

Ho ball

李

李城讓半球

李斯

厺

炸

boommmmmmmmmmm

乜9

答案係李斯

昂狗求下你入

字都打錯埋

就入

唔好再喺間屋周圍痾

Sorly囉

昂熱快入 好撚暈

文盲是咁的

厹

里爾！

甘狗反杯是夢嗎？

波耳朵我屌你老婆

狼比球啦屌

鏝穿盤未

邊隊

真係上盤日

甘美奧

波耳朵入未

又話訓

Nooooooo

有信心嗎

曼 3:0

屌鳩你咩 曼城 角都無隻

列斯聯海鮮波冇路捉

宜家冇了

就訓

G蛇 吔咩嗲

嚇撚死咩 我個0:2

狼堡 屌

波耳朵快入

@藍若飛

狼快手做埋

炸完跟規矩

唉 火影撚屌真係一條撚屌黎

04 差啲

再入

Feel到狼堡會比人追平

咁多燈神大船
取消關注

聽左好多次

鏝？

狼穿盤我同mg和好12小時

李斯
無入球

屌你媽 場場都上盤
馬會做慈善？

狼堡靠12m贏04
知唔知醜

有冇維拉利爾手足

狼

係補入

你啱

狼堡穿盤未

狼堡hea到

甘美狗入未？

狼x維拉

波爾多 蒙彼 可唔可以入波

英超啲角冰到

唉狼堡冇了

有錢收

買咗甘美狗驗腦算

拿狗打阿狗

04 12m追和啦

波耳朵呢個盤路係冇可能輸
到底係邊到出錯

狼試下絕殺

原來你係琴晚gel頭嗰個

黃潛

咩事黎

我買左

狼 9c
終於達陣

0-2

波爾多我正式屌你老

佢琴晚買曼x卡數 卡數秒goal gel到上天之後半場比人cup

法甲無場大

好彩神10

唉狼 仆街啦你

李城炸3粒

波爾多

補時先黎角

絕殺10

10.5s gel

死曼狗全格未

李城炸咗3球？

9.5 大 執返身彩
仲要8.5 大 未到水位就角咗

昂 甘肯入未？

尋日贏左9:0啦仲未夠

10.5b 會好慘

買咗富咸又要驗腦
利申 買咗

高水9.5b

1-1 蒙比

屌你梅斯

屌你又半2全2

曼踢哂腳又無var

9.5s 又臨尾香

梅斯21好無

維拉入未

唔好啦

信錯比列斯隊廢物

又中

波爾多3:2未

.人地第一今季

不了

開咁多上盤，我就買中狼狗同維拉

想走盤only

珍 2:2 都得

法甲開大未

富咸入波未

李城果場唔好再入

個龍

半2全2又撚

史xxxx開個全大黎

列斯聯上

曼 4.5b 入一注睇下運

頂到好辛苦

點補飛好？

哇 完全同路

補 李c 大2.5/3

唔補啦 頂左咁耐

Goal!!!!

八十五分鐘買二百大

再糕打柒你

甘美奧1:1

山度士3ng

唔放占士？

角細都算 冰到3球角真係犀鳩利

曼城求你入多球啦

21goalllll終於有場大波

90先

鏝永遠都係咁19

李城快完場唔該

有人大注利盤

then?

大人對細路哥差唔多啦
對面連個教練都預左輸

愛華goallll

嘩屌 全部爭一球
鏝
李城
里爾
羅連
咸美

頭先2,14一陣就2.03

拖肥！！！

埃弗頓易到

曼城1.8no goal果陣想買 係咁跌買唔到希望有多球

英超全客

史特加大波波

隔離富咸都無放棄一直刷

英超半大日？

全針蛇

屌你老母又gel

維拉已含...

咪gel啦

唔通終於有日係正數

富撚廢到炸完對家入都幫唔到佢

1:1

鏝2.5b都開唔到

細波同富臨 揀左富臨

賤種曼城又撚狗

羅斯郡而家先cup 半場又唔cup

羅斯

想睇你點兜

錫身波

曼城真係做波皇者

一係輸盤 一係贏盤輸水位

雷恩又臨尾香

維拉有冇奇蹟入波

鳩拍我屌你老母？

鏝入多球都唔得2.5b 1.54倍都唔俾

買平手一係走盤一係輸 賭條撚咩

444

准

里爾

仆街鳩柏

門興秒輸我屌你老尾

90分鐘乜柒都冇

英超兩場半大全細

賭到想嘔 1.54倍都冇

輸錢輸時間

4x1 1min就輸 訓得

雷恩

好撚on9買咗阿特

半大全細 屌你老母

輸咗喇喎

走盤開心

英超lun到

全晚重心 PSG

又平手 我買左半大

搞掂一關
一陣Nemo入一球就perfect

又走盤 再買平手我係狗

比斯特GoaI

再冇錢收唔柒買平手

下盤狗

買左蒙彼個場？

阿特半場兩粒得唔得

門興入未

昂狗

晚晚執錢

支持

格流半大24

門興快入

列半大快

今日賺左場水手 法甲走盤小事

我都係 之後買咗甘狗 昂狗 ps狗

訓覺 DLLM

連加特出場 但好想要阿士東維拉

又可以買疤狗讓和

拜

PSG 2:1 3:1 4:1 有無同路

我覺得佢好似陳浩民

希望訓醒見到psg阿特甘狗穿盤

列 單邊刷角

主其他

輸半盤機會大
所以3:1 岩岩好

英超快半大

格流唔入對面入啦

甘美奧 GOAL!!!!

lm
leeds重傷

甘美gel

科隆半場客勝2.6輕鬆到

鳩拍斷腿啦屌

有冇人買利

要空難先得

格流一粒都冇 半大冇得嗌

PSG上盤jumped

甘3:1

即場c點買 中左派你

法甲唔派

笑什麼畜生

賓福特

0:2

屌你又話訓

甘狗3:1

一個角球即入

英超3場02半波強

甘狗GOAL!!!!

50000半大中

thx

真係訓 psg似玩完

列狗又閪

早一兩輪全撚部00 10你話唔撚係夾埋都唔信

阿特兩隊盃賽9踢

退下

派錢未dllm

準備走盤

甘易到

麥巴比曬左兩次機會

冇眼睇 我都訓

法甲想十場半細？

服撚左 啱啱2x1 半大 加兩注半場2-0

列斯聯反cup 10 1 100

門興水晶官劇本ok?

科隆大易到

唔要

有時唔同聯賽都會夾埋

leeds一定角大啦
唔駛睇都知
利申買左盤輸死哂

屌拿星派錢都冇人留名 仲要比我留#777

都話唔要

甘其實gel得

nemo入未

2比2

阿特唔識入波

門興0:2

西咸fg有無同路

有冇人睇緊PSG
屌那星nowtv lag到 睇圖片咁

一買就無半大

德盃得一隊無半大
死狼狗

雖然可能無咁順利 但照去啦

一射完12即刻買左無柒頭

利雲迪絕殺維拉

格撚

ATV得一隻角 賭閪咩？

格蘭 1:0

疤

中意你呢句
羊左payme一舊比你

閪咸禁屌癲到

班傻閪唔解圍諗住猜返出去 俾人迫甩

利咁靜既

仲諗住買利物浦角大

打比羊

愛柒撚到

PSG 利記 里昂 摩納哥 3.5b
ATV 10.5b
10 2 200

屌你 列狗半場唔開2.5 一出嚟就開

我都諗緊

Me

利如果先輸一球就唔靜

1:3變2:2係咩事先

門興 拿玻win派200

半7全7

馬賽w3倍派$波

列斯聯角大上

想過2入利角大了

半7魔咒

列c 射撚爆愛記個龍隻手咁濟

列c攻極都冇c

又角細

愛華頓冰到完場OK ？

甘美奧cls

列c 角b 吹雞上船

誤中假球

臨完場12M

列11.5b 投降

最後廿秒輸12碼 重有皇法既？

山度士頂實

角細日 屌

咁你又唔好咁睇唔開 上次有一場西甲 我記得好似係畢爾包 我買8.5細 上半場開咗兩個 我屌佢老母最尾嗰幾分鐘 爆撚咗七個 嬲撚到差啲跳樓

12.5角大 愛 一世球迷

屌 巴甲補左幾耐。。。
補到入 係都要追和

列c 攻左成半場都可以冇角 假撚到

上次甘美奧對國體會又係咁

乜撚嘢意盃一球都冇

由3:1變到3:3 睇LIN算

愛狗唔刷 diu佢

拿狗頂實算

角半7買細無死

進攻足球冇角 點賭

巴搞笑？

疤下體鍠出哂局

一隻角都無我屌爆你老母閪

叫都冇得叫

8.5

有無諗過根本係唔想贏個無用盃賽

真係未見過下半場會0角，最少總有1隻

巴有無咁廢 出一半正選都輸緊兩垃

見到啦你

咁就咪撚出咁多正選出黎呃人啦

睇下係咪咁黑 入佢老母8.5細燈爆佢

我買咗11.5細都覺得痴撚線 一粒角球都冇

格流比多球

咪呃到你囉

psg同里昂入未

利記 維拉即場1.5有無得諗

弱智先會買巴盤

試下白w

愛記入多球

真

法甲上盤全部夾埋lead一球 準備贏波輸盤

咁大個坑，角大抵輸

角大惡夢

2:2

意盃盲人足球屌你老母咩，2.5b叫都唔使叫，輕鬆輸錢

刷多角

有角啦 角大感受如何

3:2

馬賽果場

西咸！

Goooooooooooooal

半7 全8
Cls ball

猁仲有1.9勝

半7魔咒勁到

包皮勁撚到..

屌你老味列斯真係恐撚佈
頂到幾辛苦

即刻0:1

算啦 有一隻唔係半7全7

死利狗 場場都西

猁

白仲有1.9勝

西咸勁到

依家有4.2

白禮頓咁撚勁...強隊殺手

係對住曼聯先瘋狂中柱兼黑哨逼害

猁狗落後仲唔刷角

留個tg

阿特入未

9.5b

利物浦

半7全8

里昂上盤is dream?

臭西咸上場唔見咁勁

事前已有巴打叫入白 最衰無入fg

dllm里昂又死

出事架嘛

和波抵屌

利8.5b？

我掛住同下盤師吹水唔撚記得買westham盤添
我列斯聯輸緊諗住doouble大法1k 西咸
傾傾下16分

唔買fg？好似上面有位巴打
咁就收2k

屌 我都有幾次走去望下j圖又係遲咗
又有次買緊等佢load差3秒定點睇著電視入咗波屌咗聲

冇買開fg
淨係識買角細輸錢同盤

屌你老母摩洛哥場場走盤/輸半

我覺得角細個膽好大 睇著倒數 唔敢買

白禮頓弱智？領先利記都仲刷c

我今日第五次啦
賭馬miss頭兩場
賭波miss李城 西咸 Cf

巴塞又假波追和

里昂

尼姆廢到

我成日玩無入球

長賭角細練心
我澳假都買角細

韋斯咸比多粒

巴黎收錢

-3c

屌你西咸我個西3撚我

連加特

係曼狗嘥左佢

利記主場要破處？

之前咪破咗

6:15 紅牛好撚穩陣

聯賽有破咩？miss左

上場主場先輸撚完俾般尼

對搬泥

Oh sorry 渣ga 利狗

利記啲角呢？？？

咁耐冇上水

Atv輸緊兩球有角-1買 易到

簡左西咸果場無入球

連美斯

垃圾利輸波

以後唔買痢狗

場場都冇角球屌你老母

0615半大

9.5s震緊

RIP

唉 唔係白禮頓亂刷 真係賺到笑

杯賽真係平注鳩買下盤就得

屌你食角

咁都唔開埋個角

好似無事

幾角完

咁樣比人食咗隻角 on9

屌佢老母球証

利8

想問盤賽買亞盤佢加緊時
係咪都照計九十分鐘賽果only

是

執身睇 你賭外仔？

巴塞個場咁激？

紅牛得唔得

照計10角

好耐冇見

得 今日紅牛日

利又爆

紅牛仲未入 針

唉 明明五五波 買咗紅牛

今日冇咩邊場上盤開得出 但都仲買紅牛

半大24

又話紅牛日

半大好無

Var gg

Var

炸啦好冇

半大叫都無得叫

炸完對家埋好冇

紅牛大波24

紅牛上盤玩撚完

0830

巴希

半和

德國紅牛上盤

信唔信多次哥連好

1.68點買

尋日朝蒙7雷個賠率

0830 3串1 半大

紅牛12

夾到

2:0 goooooooooal

爽到

就係輸羅斯郡（事前）

紅牛全格！

正氣紅牛

nemo搞撚錯呀屌 一球都無

果然係紅牛日